

%------------------------------------------------
\section{Entregables}
%------------------------------------------------



\begin{frame}
\frametitle{Reporte Técnico de Desarrollo de Práctica}
\begin{itemize}
\item Para cada práctica realizada, entregar un documento (\textbf{únicamente en formato PDF*}) con las siguientes secciones:
\begin{itemize}
\item Introducción
\item Desarrollo Experimental
\item Resultados
\item Conclusiones
\item \textbf{Referencias}
\end{itemize}
\item Para GENERAR este reporte es necesario utilizar la plantilla en LATEX (\textbf{únicamente usando LATEX*}) localizada en el siguiente enlace:
\url{https://www.overleaf.com/read/dgkhvfwnygvc}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Reporte Técnico de Desarrollo de Práctica}
\begin{itemize}
\item Bajo ninguna circunstancia deben incluir \textbf{CÓDIGO FUENTE}. Si pueden incluir diagrama de flujo, Pseudocódigo, Diagrama E-R, Diagrama de Clases, de Casos de USO, etc. De incluir código fuente, solo tendrá un 50\% del valor en la calificación. 
\item En caso de trabajos indivudales o en EQUIPO, deben emplear la plantilla LaTex que se provee. En caso de utilizar algo diferente a LaTex u otra plantilla de LaTex, la calificación proporcional del informe será \textbf{DESESTIMADA}. 
\item En caso de trabajos en equipo, se debe agregar los integrantes al inicio del INFORME. \textbf{El trabajo solo cuenta para aquellos integrantes mencionados en el informe (y que dicho nombre se encuentre registrado tal cual en la lista). Una vez ENTREGADO, si hay OMISIONES de los integrantes, no se realizará CORRECCION alguna, se debe asumir la consecuencias que esto conlleva. }
\end{itemize}

\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Ponderación del Informe en la Calificación del Proyecto}
\begin{itemize}
\item Proyecto: 60\%
\begin{itemize}
\item Ejecución y Funcionalidad: 40\%
\item Modularidad: 30\%
\item Documentación: 30\%
\end{itemize}
\item Informe: 40\%
\begin{itemize}
\item Calidad de la narrativa: 25\%
\item Evidencia del trabajo realizado: 25\%
\item Referencias en formato adecuado: 30\%
\item Sin faltas de ortografía ni errores de dedo: 20\%
\end{itemize}

\end{itemize}

\end{frame}

%------------------------------------------------


\begin{frame}
\frametitle{Entregables de proyecto individual}
En cada entrega, subir un archivo .ZIP, cuyo nombre de archivo debe seguir la siguiente especificación (todo en minúsculas):
\begin{itemize}
\item \textbf{Clave de GRUPO (incluir guión)}
\item \textbf{Nombre del integrante iniciando por apellido paterno, SIN ESPACIOS y separado por guion bajo}
\end{itemize}
%\textbf{Clave de GRUPO seguido del nombre del integrante iniciando por apellido paterno, SIN ESPACIOS y separado por guion bajo}. 
Los nombres de los archivos contenidos en el ZIP deben seguir las especificaciones anteriores. El contenido de dicho archivo debe ser el siguiente:
\begin{enumerate}
\item Una Carpeta que contenga el código fuente. 
\item Reporte PDF. 
\end{enumerate}
Ejemplos: 
\textit{claveGrupo}\_nuno\_maganda\_marco\_aurelio.zip,  \textit{claveGrupo}\_nuno\_maganda\_marco\_aurelio.pdf, etc. 
\end{frame}



\begin{frame}
\frametitle{Entregables de proyecto en equipo}
En cada entrega, \textbf{UN SOLO INTEGRANTE DEL EQUIPO} deberá subir un archivo .ZIP, cuyo nombre de archivo debe seguir la siguiente especificación (todo en minúsculas):
\begin{itemize}
\item \textbf{Clave de GRUPO (incluir guión)}
\item \textbf{Palabra equipo seguido del numero de equipo (usando dos digitos)}
\end{itemize}

\begin{enumerate}
\item Reporte PDF.
\item Código fuente en una carpeta.
\end{enumerate}
Ejemplos: \textit{claveGrupo}\_equipo\_01.zip, iti-27798\_equipo\_01.pdf, etc
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Nombres de Archivos Entregables}
En el caso de nombres y apellidos acentuados, con dieresis o con virgulilla (\textasciitilde{}), sustituir de acuerdo con las siguientes reglas:
\begin{itemize}
\item Sustituir N/n por \~N/\~n
\item Sustituir A/a por \'A/\'a
\item Sustituir E/e por \'E/\'e
\item Sustituir I/i por \'I/\'i
\item Sustituir O/o por \'O/\'o
\item Sustituir U/u por \'U/\'u
\item Sustituir U/u por \"U/\"u
\end{itemize}
\end{frame}
