
\begin{frame}
\frametitle{Reglas básicas}
\begin{itemize}
\item Se recomienda puntualidad y asistencia a las sesiones.
\item Respecto hacia el profesor y hacia sus compañeros y compañeras.  
\item No se permite el ingreso y/o ingestión de \textbf{Alimentos} ni \textbf{Bebidas}. 
%\item \textbf{NO SE PERMITE EL USO de AUDIFONOS O DISPOSITIVOS MANO-LIBRES EN CLASE. De detectar esta situaci\'on, se amonestar\'a al estudiante y de reiterar, dicho estudiante ser\'a expulsado de CURSO por el resto del CUATRIMESTRe, sin derecho a r\'eplica. }
%Cámaras deben encenderse en el momento que se les solicite, además de estar a la vista. 
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Pase de Lista}
\begin{itemize}
\item Pase de Lista al Inicio de cada sesi\'on.
\item Para actividades en linea, debe utilizar su cuenta institucional de la universidad, ya que no se autorizará el ingreso de ningún participante externo a la universidad.  
\item Para justificar una inasistencia, es necesario cumplir con los siguientes pasos:
\begin{itemize}	 
\item Mandar correo al profesor, justificando su inasistencia (solo por motivos m\'edicos)
\end{itemize}
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Asistencias m\'inimas para aprobar asignatura}
\begin{itemize}
\item Es obligatorio tener un 90\% de asistencia. De no ser as\'i, el estudiante PIERDE su derecho de ser EVALUADO
\end{itemize}
\begin{block}{Alumnos VIPs}
En caso de tener un empleo formal dentro o fuera de la ciudad, es necesario entregar una \textbf{constancia laboral} que acredite el horario que se esta cubriendo (en el caso de locales, este horario se debe empalmar con el de la materia). En esa constancia debe acreditar que se esta haciendo labores de manera presencial en tal ubicacion. Esto lo dispensa solo del requisito de las asistencias, mas no de los proyectos que deban entregarse. Incluso pudiera solicitarle presentar avance de manera ``remota'' durante alguna de las clases. Enviar esa constancia con copia para el director de carrera.
\end{block}
\end{frame}

